<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<!-- settings -->
	<fulfill_outdoors_head>Потреба у свіжому повітрі</fulfill_outdoors_head>
	<fulfill_outdoors_label>Заохочувати колоністів задовольняти потребу у свіжому повітрі через пошук розваг на свіжому повітрі</fulfill_outdoors_label>
	<fulfill_outdoors_note>ПРИМІТКА: Не розміщуйте однакові джерела дозвілля в кімнатах і поза кімнатами, щоб уникнути невизначеності</fulfill_outdoors_note>
	<clean_head>Відповідна нагоді робота</clean_head>
	<clean_before_working_label>Заохочувати колоністів прибирати кімнату перед початком роботи</clean_before_working_label>
	<clean_before_working_note>ПРИМІТКА: Колоністи, яким не подобається прибирати, не будуть прибирати</clean_before_working_note>
	<bill_job_pathing_label>Розраховувати точний шлях до будівництва під час виконання замовлення</bill_job_pathing_label>
	<bill_job_pathing_note>Це допоможе уникати необгрунтованих гаків, коли колоністу потрібно спочатку принести ресурси до будівництва, але це може вплинути на продуктивність.</bill_job_pathing_note>
	<clean_after_tending_label>Заохочувати колоністів прибирати кімнату після лікування ран паціанта</clean_after_tending_label>
	<clean_after_tending_note>ПРИМІТКА: Колоністи, яким не подобається прибирати, не будуть прибирати</clean_after_tending_note>
	<meal_stacking_head>Складання страв</meal_stacking_head>
	<meal_stacking_label>Колоністи уникають змішування страв з негативними ефектами під час складання</meal_stacking_label>
	<meal_stacking_note>Таким чином, огидні страви ніколи не перемішаються з простими.</meal_stacking_note>
	<dont_count_odd_label>Вважати дивне м'ясо (напр. комах) нормальним, дозволяючи складати його зі звичайними стравами</dont_count_odd_label>
	<dont_count_odd_note>М'ясо комах не так вже й погане...</dont_count_odd_note>
	<gen_ingredients_head>Генерація страв</gen_ingredients_head>
	<gen_ingredients_label>Додавати випадкові інгредієнти у випадково згенеровані страви</gen_ingredients_label>
	<gen_ingredients_note>ПРИМІТКА: Подаровані оповідачем, продані торговцем, взяті з трупа. Використовуються лише нейтральні інгредієнти. Після включення цієї опції, принип генерації буде змінено.</gen_ingredients_note>
	<add_to_que_label>Додати попереднє завдання до черги</add_to_que_label>
	<add_to_que_note>Таким чином колоністи не передумають робити основне завдання після завершення додаткового, але іноді це призводить до конфузів через те, що робота вже зайнята.</add_to_que_note>
	<hauling_over_bills_label>Заохочувати колоністів перетягувати інгредієнти для крафту у сховище</hauling_over_bills_label>
	<hauling_over_bills_note>Перш ніж братися щось крафтити, колоністи воліють перетягнути всі інгредієнти на склад, замість брати мінімум, необхідний для рецепту</hauling_over_bills_note>
	<fulfill_needs_head>Задоволення потреб</fulfill_needs_head>
	<drugs_use_potential_mood_label>Заохочувати колоністів враховувати потенційний настрій у політиці прийому препаратів</drugs_use_potential_mood_label>
	<drugs_use_potential_mood_note>Колоністи не будуть використовувати препарати якщо "потенційний" настрій вище відмітки, це не дасть колоністам використовувати більше наркотиків, ніж потрібно, щоб підняти настрій вище за необхідний рівень</drugs_use_potential_mood_note>
	<miscellaneous_head>Різне</miscellaneous_head>
	<extended_recipe_label>Рецепти показують повний перелік інгредієнтів</extended_recipe_label>
	<extended_recipe_note>Замість розпливчастого "інгредієнти"</extended_recipe_note>
	<advanced_head>Просунута поведінка</advanced_head>
	<advanced_inbetween_cleaning_label>Колоністи чиститимуть кімнати між перенесенням інгредієнтів та крафтом</advanced_inbetween_cleaning_label>
	<advanced_inbetween_cleaning_note>Базова поведінка дозволила б їм прибрати кімнату лише перед перенесенням</advanced_inbetween_cleaning_note>
	<advanced_haul_all_ings_label>Заохочувати колоністів підбирати всі інгредієнти до їхнього перенесення до місця крафта</advanced_haul_all_ings_label>
	<advanced_haul_all_ings_note>Колоністи будуть брати всі необхідні інгредієнти в свій інвентар перед тим як почати переносити їх до місця крафту</advanced_haul_all_ings_note>
	<prefer_spoiling_ingredients_label>Заохочувати колоністів використовувати інгредієнти, які псуються швидше</prefer_spoiling_ingredients_label>
	<prefer_spoiling_ingredients_note>ПРИМІТКА: Великий вибір предметів може призвести до підвисань</prefer_spoiling_ingredients_note>
	<UnloadThing>Розвантажити</UnloadThing>
	<UnloadThingCancel>Скасувати розвантаження</UnloadThingCancel>
	<manual_unload_label>Увімкніть кнопку в інвентарі колоніста, щоб позначити предмети для перевезення на склад</manual_unload_label>
	<manual_unload_note>Якщо складу немає, колоніст кине предмет біля себе</manual_unload_note>
	<put_back_to_inv_label>Колоністи будуть класти предмети назад в інвентар коли перервані</put_back_to_inv_label>
	<put_back_to_inv_note>При перенесенні колоністами предметів, взятих з інвентарю, вони будуть класти їх назад в інвентар, якщо дія була перервана</put_back_to_inv_note>
	<pick_proper_amount_label>Колоністи перестануть брати більше солодощів, ніж вони можуть з'їсти</pick_proper_amount_label>
	<pick_proper_amount_note>Більше ніякого шоколаду, що валяється всюди.</pick_proper_amount_note>
	<Category>Категорія</Category>
	<fun_police_label>Заохочувати колоністів заповнювати розважатись, якщо піднято під час сну за розкладом</fun_police_label>
	<fun_police_note>Крім того, колоністи намагатимуться заповнити свою потребу тільки якщо вона падає нижче 80% (замість того, щоб намагатися тримати її вище 95% протягом усього відпочинку за розкладом)</fun_police_note>
	<numbers_head>Значення, що змінюються (0 = без ліміту)</numbers_head>
	<op_clean_number_label>Ліміт бруду для перед-задачного прибирання</op_clean_number_label>
	<adv_clean_number_label>Ліміт бруду для пред-крафтового прибирання</adv_clean_number_label>
	<doc_clean_number_label>Ліміт бруду для після-операцйного прибирання</doc_clean_number_label>
	<skip_snow_clean_label>Колоністи уникатимуть чищення снігу під час снігопаду чи дощу</skip_snow_clean_label>
	<skip_snow_clean_note>Під час дощу на випадок невизначеної погоди</skip_snow_clean_note>
	<prefer_spoiling_meals_label>Колоністи віддаватимуть перевагу їжі, яка незабаром зіпсується</prefer_spoiling_meals_label>
	<prefer_spoiling_meals_note>ПРИМІТКА: чим більше предметів на карті, тим вищий ризик підвисань</prefer_spoiling_meals_note>
	<allow_feeding_with_plants_label>Дозволяйте та заохочуйте колоністів годувати тварин сіном.</allow_feeding_with_plants_label>
	<allow_feeding_with_plants_note>Тварин також будуть віддавати перевагу нелюдській їжі.</allow_feeding_with_plants_note>
	<give_sick_joy_drugs_label>Заохочувати колоністів давати пацієнтам дозволені соц. препарати або розважальну їжу</give_sick_joy_drugs_label>
	<give_sick_joy_drugs_note>Навіщо просто говорити, якщо можна дати плитку шоколаду?</give_sick_joy_drugs_note>
	<social_relax_economy_label>Змінити, як колоністи використовують препарати коли соціально розслабляються щоб запобігти їх неефективне використання</social_relax_economy_label>
	<social_relax_economy_note>Зазвичай колоністи сидять годину чи дві перш ніж використовувати препарат, безглуздо витрачаючи ефект</social_relax_economy_note>
	<advanced_cleaning_ingest_label>Заохочувати колоністів прибирати перед їжею за столом або перед соціальним відпочинком</advanced_cleaning_ingest_label>
	<advanced_cleaning_ingest_note>Колоністи будуть прибирати навколо столу де вони збираються сісти</advanced_cleaning_ingest_note>
	<mood_regen_label>Настрій колоністів повільно рухається в напрямку 50%, поки вони сплять, якщо можливо</mood_regen_label>
	<mood_regen_note>Ранок вечора мудріший</mood_regen_note>
	<safe_wander_label>Завадити прогулюватись за негоди</safe_wander_label>
	<safe_wander_note>Досить вже гуляти під токсичними опадами, дебіли!</safe_wander_note>
	<pathing_head>Пошук шляхів</pathing_head>
	<polite_wander_label>Заохочувати колоністів не заходити у спальні, тюремні камери та тюремні бараки без зайвої потреби</polite_wander_label>
	<polite_wander_note>Адже це непристойно, або навіть небезпечно, хіба ні?</polite_wander_note>
	<ingest_any_drugs_label>Дозволити вживати будь-які препарати з інвентарю</ingest_any_drugs_label>
	<ingest_any_drugs_note>Якщо це їстівно, має бути можливість з'їсти це без кидання на землю</ingest_any_drugs_note>
	<DoCleanCompToggleLabel>Прибирати біля цього робочого місця</DoCleanCompToggleLabel>
	<DoCleanCompToggleDescActive>Колоністи прибиратимуть біля цього місця</DoCleanCompToggleDescActive>
	<DoCleanCompToggleDescInactive>Колоністи НЕ прибиратимуть біля цього місця</DoCleanCompToggleDescInactive>
	<advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>Показувати перемикач, які місця потребують прибирання</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_label>
	<advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>Можливим буде вимикати прибирання біля деяких робочих місць</advanced_inbetween_cleaning_gizmo_note>
	<meditation_economy_label>Колоністи медитуватимуть лише стільки скільки потрібно</meditation_economy_label>
	<meditation_economy_note>Якщо колоністам не потрібно медитувати за розкладом, вони будуть переривати медитацію, коли псіконцентрація заповнена і медитація не виглядає привабливим джерелом радості (тобто задоволено чи набридло)</meditation_economy_note>
	<advanced_respect_capacity_label>-- колоністи не перевищуватимуть місткість інвентарю</advanced_respect_capacity_label>
	<advanced_respect_capacity_note>Через імерсію чи типу того</advanced_respect_capacity_note>
</LanguageData>
