<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Ransom demand -->
  <MFI_ExtortionDemandTitle>попит на вимагання на {0}</MFI_ExtortionDemandTitle>
   <MFI_ExtortionDemand>{0}, {1} з {2}, зв’язується з вами на Comms Console. Виходячи з вашої близькості до їх {3} {4}, [PAWN_pronoun] відчуває, що ви зазіхаєте на їхню територію.\n\n[PAWN_pronoun] каже, що [PAWN_pronoun] готовий не помічати цього порушення за скромну плату в {5} срібла . [PAWN_pronoun] додає, що несплата буде сприйнята агресією, але [PAWN_pronoun] люб'язно готовий дати вам день для оплати.</MFI_ExtortionDemand>
   <MFI_Representative>представник</MFI_Representative>
   <!-- Запит на зворотну торгівлю -->
   <MFI_ReverseTradeRequest_Pyro>{0}, {1} з {2}, надіслав нам повідомлення. У сусідньому поселенні {3} стався інцидент із піроманом, і тепер вони відчайдушно потребують {4}. Вони готові платити додатково за будь-які товари цієї категорії, але їм знадобиться {5} срібла, щоб покрити витрати на караван.\n\n{0} запевняє нас, що піроман-порушник залишиться вдома.\n\n\nЗаплатіть { 5} срібла для трейдера, який готовий заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Pyro>
   <MFI_ReverseTradeRequest_Mechs>Дещо поспішне та погано написане повідомлення від {0}, {1} з {2}, надійшло до нас. Їхнє сусіднє поселення {3} ледве уникло смертельної зустрічі з механоїдами! Вони почали відбудовувати, але їм потрібна наша допомога. Зокрема, вони відчайдушно потребують {4}. Вони готові платити додатково за будь-які предмети цієї категорії, але їм знадобиться {5} срібла, щоб найняти караван, оскільки їх поселення не може економити на робочій силі.\n\n\nЗаплатіть {5} срібла для торговця, який готовий заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Mechs>
   <MFI_ReverseTradeRequest_Caravan>Ми отримали скромний запит від {0}, {1} з {2}. Їхнє сусіднє поселення {3} погано розпорядилося своїм часом і тепер відчайдушно потребує {4}. Вони готові платити додатково за будь-які товари цієї категорії, але їм знадобиться {5} срібла, щоб покрити витрати на караван.\n\n\nЗаплатити {5} срібла для торговця, який готовий заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Caravan>
   <MFI_ReverseTradeRequest_Pirates>{0}, {1} з {2}, надіслав нам повідомлення. Їхнє сусіднє поселення {3} нещодавно було спустошено піратами, і тепер вони відчайдушно потребують {4}. Вони готові платити додатково за будь-які товари цієї категорії, але їм знадобиться {5} срібла, щоб покрити витрати на караван.\n\n\nЗаплатити {5} срібла для торговця, який готовий заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Pirates>
   <MFI_ReverseTradeRequest_Hardship>Анонімний брокер зв’яжеться з вами на Comms Console. Він спілкувався з {2} і зумів укласти угоду на {4}. Йому вдалося домовитися з торговцем про доплату за будь-які товари цієї категорії, але він просить {5} срібла як брокерську винагороду, перш ніж відправити караван.\n\n\nЗаплатіть {5} срібла за торговця готові заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Hardship>
   <MFI_ReverseTradeRequest_Blight>{0} надсилає нам повідомлення від імені сусіднього населеного пункту {3}. Їхні посіви були вражені фітофторозом, і вони могли б не пережити зиму без додаткових запасів {4}. Вони готові доплачувати за будь-які товари цієї категорії, але без негайної їжі чи грошей вони будуть голодувати. Вони просять {5} срібла, перш ніж пакувати свій караван і йти до вас.\n\n\nЗаплатити {5} срібла для торговця, який готовий заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Blight>
   <MFI_ReverseTradeRequestTitle>торгова можливість на {0}</MFI_ReverseTradeRequestTitle>
   <MFI_LetterLabel_HarvestRequest>Потрібна допомога</MFI_LetterLabel_HarvestRequest>
   <MFI_LetterHarvestRequest>Навколишнє поселення, {0}, зв’язується з вами з особливим запитом. Їхні поля дали набагато більше врожаю, ніж спочатку очікувалося, і їм справді знадобиться ваша допомога зі збором врожаю.\n\nТермін дії цього запиту закінчується після: {1}\n\nЯкщо ви хочете допомогти їм, надішліть караван зі здібними виробниками. Ви можете переглянути цю пропозицію, вибравши {0} на карті світу.</MFI_LetterHarvestRequest>
   <MFI_CommandFulfillBumperCropHarvestConfirm>Запропонувати свою допомогу в зборі врожаю? {0} тимчасово не зможе рухатися під час збирання врожаю.</MFI_CommandFulfillBumperCropHarvestConfirm>
   <MFI_MessageBumperCropNoGrower>Немає свідомого, здатного виробника.</MFI_MessageBumperCropNoGrower>
   <MFI_HarvestRequestInfo>Запит на допомогу зі збиранням врожаю. ({0} залишилося)</MFI_HarvestRequestInfo>
   <MFI_CommandHelpOutHarvesting>Допоможіть зібрати врожай</MFI_CommandHelpOutHarvesting>
 <MFI_Harvest_Triumph>Зібраний врожай був надзвичайно успішним. Під час збору врожаю ваші колоністи розмовляли та зблизилися з {0} із {1}.\n\nВідносини з {1} покращилися на {2}.\n\nКоли ваш караван від’їхав, {0} запропонував вам прощальний подарунок : {3}.</MFI_Harvest_Triumph>
   <MFI_LetterLabelHarvest_Triumph>Зібрано чудовий урожай</MFI_LetterLabelHarvest_Triumph>
   <MFI_BumperCropXPGain>Ваш виробник {0} отримав {1} досвіду вирощування.</MFI_BumperCropXPGain>
   <MFI_DiplomaticMarriage>Звістка про чарівність {1} дійшла до {0}, і вони попросили вас про руку {1}. Прийняття цієї пропозиції одруження зміцнить відносини та посилить зв’язки між фракціями, але {1} залишить вашу фракцію та приєднається до {2}.</MFI_DiplomaticMarriage>
   <MFI_DiplomaticMarriageLabel>Дипломатичний шлюб</MFI_DiplomaticMarriageLabel>
   <MFI_AcceptedProposal>[PAWN_nameDef] звучить надзвичайно радісно. [PAWN_pronoun] переконаний, що вони житимуть довго та щасливо з {0}.\n\nВідносини з {1} покращилися.</MFI_AcceptedProposal>
   <MFI_DejectedProposal>[PAWN_nameDef] намагається [PAWN_possessive] зробити все можливе, щоб не здатися відхиленим.\n\nВідносини з {1} дещо погіршилися.</MFI_DejectedProposal>
   <MFI_MysticalShamanLetter>Хтось, хто стверджує, що є представником {0}, зв’язується з нами та розповідає про містичного шамана, який володів «рукою цілителя», щоб вилікувати будь-яку травму чи відсутню частину. Вони повідомлять нам місцезнаходження цієї таємничої та зазвичай відлюдної людини за невелику плату в {1} срібла.</MFI_MysticalShamanLetter>
   <MFI_MysticalShamanTitle>Містичний шаман</MFI_MysticalShamanTitle>
   <MFI_MysticalShamanFoundNoSickPawn>Шаман виходить зі свого поліестерового тіпі перед тим, як ваш караван оголосить про свою присутність. Він мовчки оцінює вашу групу, проводячи одним тремтячим оком по вашій цілком здоровій групі, а інше око схрестив у очевидній медитації. Помітно спітнівши, він наказує вам зачекати на пристойній відстані, поки він відступить у своєму тіпі. Через кілька хвилин ви почуєте шурхіт тканини та звук пришпорювання муффала.\n\nЗдається, містичний шаман зібрав речі та пішов.</MFI_MysticalShamanFoundNoSickPawn>
   <MFI_MysticalShamanDoesHisMagic>Шаман, здається, чекав на вас, і з великою практикою пригощає вас розповіддю про свої «руки цілителя». Закінчивши, він запрошує {0} у свій типі. Екран коротко тремтить, перш ніж знову з’являється {0}, почуваючись набагато краще.</MFI_MysticalShamanDoesHisMagic>
   <MFI_WoundedCombatant>Високопоставлений військовий чиновник із {0} надсилає сигнал лиха. Кілька його бойовиків отримали серйозні поранення і потребують негайної медичної допомоги. Вони завантажені в транспортну капсулу, але найближчий медичний пост занадто далеко, щоб врятувати життя цих чоловіків і жінок, тому він закликає вас як свого союзника, щоб допомогти їм. Чи відреагуєте ви на його благання про допомогу та відновите здоров’я його війська?</MFI_WoundedCombatant>
   <MFI_WoundedCombatantRejected>Дивно, як добре ви можете почути нецензурні слова командира під звуки потужного мінометного вогню, оскільки він бажає зла вашій колонії та вважає вас відповідальними за смерть його людей.\n\n Відносини з {0} мають погіршився на {1}.</MFI_WoundedCombatantRejected>
   <MFI_WoundedCombatantTitle>Сигнал лиха союзника на {0}</MFI_WoundedCombatantTitle>
   <MFI_WoundedCombatantAmbush>Це пастка! Ворогові {0} якимось чином вдалося зламати ваше спілкування та зловживати ним, щоб вийти вперед у війні. {1}</MFI_WoundedCombatantAmbush>
   <MFI_WoundedCombatantGratitude>Командир щиро та щиро вітає вас. Це значно втрачає свій вплив і значення, оскільки ви не бачите цей жест через радіо, тому ви кладете трубку.</MFI_WoundedCombatantGratitude>
   <MFI_WoundedCombatantAmbushAvoided>Ви чуєте голос у фоновому режимі, який запитує, чи «вони вже захопили наживку». Ви швидко кладете трубку, збентежені та з деяким полегшенням уникли потенційної катастрофи.</MFI_WoundedCombatantAmbushAvoided>
</LanguageData>