<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<!-- Simple prosthetic penises -->
<PegDick.label>Член-дерев'яшка</PegDick.label>
<PegDick.description>Дерев'яне ділдо, покликане замінити втрачену частину тіла. Акуратніше із скалками.</PegDick.description>
<HydraulicPenis.label>Гідравлічний пеніс</HydraulicPenis.label>
<HydraulicPenis.description>Простий металевий пеніс. Має вбудовану систему подачі рідини.</HydraulicPenis.description>
<!-- Simple prosthetic vaginas -->
<HydraulicVagina.label>Гідравлічна вагіна</HydraulicVagina.label>
<HydraulicVagina.description>Вона використовує просту гідравліку, щоб хоча б трохи наблизиться до можливостей справжньої.</HydraulicVagina.description>
<!-- Simple prosthetic breasts -->
<HydraulicBreasts.label>Гідравлічні груди</HydraulicBreasts.label>
<HydraulicBreasts.description>Металічні конуси, здатні бризкати назовні рідиною, що віддалено нагадує молоко.</HydraulicBreasts.description>


  <!-- Simple prosthetic anuses -->
<HydraulicAnus.label>Гідравлічний анус</HydraulicAnus.label>
<HydraulicAnus.description>Анус, що використовує гідравліку для симуляції здібностей справжнього.</HydraulicAnus.description>
<!-- Bionic penises -->
<BionicPenis.label>Біонічний пеніс</BionicPenis.label>
<BionicPenis.description>Протез пеніса, що використовує просунуті технології. Його здібності включають:
- Настроюваний розмір, що дає змогу підлаштовуватися під будь-яку вагіну.
- Понад 50 заздалегідь створених патернів вібрації.
- Нейроінтерфейс, що вражає уяву, дає змогу відчувати те, про що ви навіть не мріяли.</BionicPenis.description>
<!-- Bionic vaginas -->
<BionicVagina.label>Біонічна вагіна</BionicVagina.label>
<BionicVagina.description>Протез вагіни, що використовує просунуті технології. Її здібності включають:
- Внутрішнє покриття з більш ніж 150 точками-G.
- Настроюваний розмір, що підходить для будь-якого пеніса.
- Автоматічская система подачі мастила з особливим хімічним складом, що дозволяє їй залишатися рідкою і не прилипати до поверхонь (З можливістю включення "липкого" режиму для любителів такої консистенції)</BionicVagina.description>
  <!-- Bionic boobs -->
<BionicBreasts.label>Біонічні груди</BionicBreasts.label>
<BionicBreasts.description>Протез грудей, що використовує просунуті технології. Її здібності включають:
- Здатна змінювати розміри за бажанням користувача.
- Можлива симуляція лактації</BionicBreasts.description>
<!-- Bionic anuses -->
<BionicAnus.label>Біонічний анус</BionicAnus.label>
<BionicAnus.description>Протез ануса, що використовує просунуті технології. Його здібності включають:
- Здатний підлаштовуватися.
- Автоматична система подачі мастила з особливим хімічним складом, що дає змогу йому залишатися рідким і не прилипати до поверхонь (з можливістю ввімкнення "липкого" режиму для любителів такої консистенції)</BionicAnus.description>
<!-- Архотек -->
<ArchotechPenis.label>Архотек пеніс</ArchotechPenis.label>
<ArchotechPenis.description>Штучний пеніс, створений з використанням новітніх технологій. Його здатність стимуляції неможливо перевершити. Він не тільки здатний змінювати колір, текстуру, довжину і ширину, але так само твердіший за пласталь і здатний регенерувати. Безшовно приєднується до тіла і підключається до нервової системи, підвищуючи витривалість. Підконтрольна ШІ вібрація і спеціально підібрані під партнера феромони роблять кожен статевий акт незабутнім. Його внутрішній устрій залишається загадкою для безлічі людей.</ArchotechPenis.description>
<!-- Архотек vaginas -->
<ArchotechVagina.label>Архотек вагіна</ArchotechVagina.label>
<ArchotechVagina.description>Штучна вагіна, створена з використанням новітніх технологій. Абсолютно не відрізняється від свого органічного аналога, але неймовірна кількість особливостей роблять її ідеальною заміною. Просунута система подачі мастила, гнучкість і механізм авто-ремонту дає змогу без проблем вмістити в себе практично будь-який об'єкт і без особливих зусиль народити будь-яке потомство. Безшовно приєднується до тіла та імунної системи, даруючи імунітет практично до всіх відомих ЗПСШ. Ні з чим незрівнянна система нагрівання і спеціально створений для кожного партнера набір хромосом нікого не залишить байдужим. Її внутрішній устрій залишається загадкою для безлічі людей.</ArchotechVagina.description>
<!-- Архотек груди -->
<ArchotechBreasts.label>Архотек груди</ArchotechBreasts.label>
<ArchotechBreasts.description>Штучні груди, створені з використанням новітніх технологій. Вони можуть за бажанням змінювати свою форму і розмір, ніяк не обмежуючи при цьому носія в його повсякденному житті. Поверхня набагато м'якша за справжню, але при цьому її набагато важче пошкодити. І навіть якщо це комусь вдасться, то просунута система ремонту запросто це усуне. Її внутрішній устрій залишається загадкою для безлічі людей.</ArchotechBreasts.description>
<!-- Архотек анус -->
<ArchotechAnus.label>Архотек анус</ArchotechAnus.label>
<ArchotechAnus.description>Штучний анус, створений з використанням новітніх технологій. Його неможливо відрізнити від справжнього. Чудова стійкість до зношування і система авто-ремонту роблять його знищення практично неможливим. Його внутрішній устрій залишається загадкою для безлічі людей.</ArchotechAnus.description>
</LanguageData>