<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<!-- Fluff -->
<RjwTips.tips.0>RimJobWorld працює на порно-логіці.</RjwTips.tips.0>
<RjwTips.tips.1>RimJobWorld - це проєкт спільноти з більш ніж 20 учасниками.</RjwTips.tips.1>
<RjwTips.tips.2>RimJobWorld має відкритий вихідний код і приймає заявки від усіх охочих.</RjwTips.tips.2>
<RjwTips.tips.3>Середній розмір бюстгальтера в RimJobWorld - 85DD. Якщо ви думаєте, що це не може бути правильним, тому що у вашої дружини чашечки D, а вона доволі велика, то їй, імовірно, слід носити чашечки G.</RjwTips.tips.3>
<RjwTips.tips.4>Більшість жінок носять бюстгальтер із надто маленьким розміром чашечок і надто великим розміром бретелей.</RjwTips.tips.4>
<!-- Settings -->
<RjwTips.tips.5>Відносну частоту чоловічих і жіночих пішаків можна контролювати в налаштуваннях мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.5>
<RjwTips.tips.6>Частоту появи пішаків чоловічої статі з грудьми і жіночої статі з пенісом можна регулювати в налаштуваннях мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.6>
<RjwTips.tips.7>Некрофілія відключена за замовчуванням. Її можна ввімкнути в налаштуваннях мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.7>
<RjwTips.tips.8>Зоофілія відключена за замовчуванням. Її можна ввімкнути в налаштуваннях мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.8>
<RjwTips.tips.9>Згвалтування вимкнено за замовчуванням. Його можна ввімкнути в налаштуваннях мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.9>
<RjwTips.tips.10>Каннібалізм увімкнено за замовчуванням. Його не можна відключити в налаштуваннях мода RimJobWorld, оскільки він є особливістю базової гри.</RjwTips.tips.10>
<RjwTips.tips.11>Потреба в сексі має безліч опцій у налаштуваннях мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.11>
<!-- UI -->
<RjwTips.tips.12>Примхи видно в меню "показати сексуальність" на вкладці біографії (значок виглядає як сердечко).</RjwTips.tips.12>
<RjwTips.tips.13>Ціну повії видно в меню "показати сексуальність" на вкладці біографії (значок виглядає як сердечко).</RjwTips.tips.13>
<RjwTips.tips.14>Сексуальні вподобання можна побачити в меню "показати сексуальність" на вкладці біографії (значок виглядає як сердечко).</RjwTips.tips.14>
<!-- Mechanics -->
<RjwTips.tips.15>Презервативи можна використовувати автоматично, якщо покласти їх в інвентар поруч з ліжком - це може бути гарною ідеєю, якщо ви збираєтеся займатися проституцією з колоністами.</RjwTips.tips.15>
<RjwTips.tips.16>Сексуальна напруженість знижує настрій колоністів - не забудьте дати їм можливість випустити пар!</RjwTips.tips.16>
<RjwTips.tips.17>Гриб-стояк і афродизіаки можуть поліпшити настрій пішака, але також викликають сильне збудження і можуть призвести до більш незворотних змін, якщо ними зловживати.</RjwTips.tips.17>
<RjwTips.tips.18>Зґвалтування викликає сильний занепад настрою, хоча через деякий час їм може почати подобатися таке насильство.</RjwTips.tips.18>
<RjwTips.tips.19>Іноді загрозу можна втихомирити за допомогою сексу і підпорядкування, якщо у вас не вистачає вогневої сили, щоб впоратися з нею.</RjwTips.tips.19>
<RjwTips.tips.20>Гості та каравани - чудове джерело доходу для борделів-початківців.</RjwTips.tips.20>
<RjwTips.tips.21>Деякі види сексу (наприклад, секс із тваринами) мають шанс залишити незгладимий слід у психіці пішака.</RjwTips.tips.21>
<RjwTips.tips.22>Вашим колоністам нудно? Нехай вони посперечаються під простирадлами, це їх розвеселить.</RjwTips.tips.22>
<RjwTips.tips.23>Кнопка "Прийняти" - одна з найпотужніших функцій, що додаються будь-яким модом.</RjwTips.tips.23>
<!-- Other mods -->
<RjwTips.tips.24>RimJobWorld не додає ніякої розпусної графіки, для цього вам знадобиться інший мод. Наприклад, rimnude або rjw_animations.</RjwTips.tips.24>
<RjwTips.tips.25>Якщо вам подобаються двадцятигруді сіськозмії, спробуйте субмод Nephila.</RjwTips.tips.25>
<RjwTips.tips.26>RimJobWorld не сумісний з модом "Prepare Carefully". Проблеми варіюються від зникнення частин тіла до народження дітей не тієї раси.</RjwTips.tips.26>
<RjwTips.tips.27>RimJobWorld не сумісний з модом "Lost Forest". Це свідомий вибір автора Lost Forest, і він нас дуже засмучує.</RjwTips.tips.27>
<RjwTips.tips.28>У RimJobWorld є функції народження і вагітності, але немає дітей. Діти будуть народжуватися повністю дорослими, якщо у вас немає іншого мода, який змінить це.</RjwTips.tips.28>
<RjwTips.tips.29>Якщо ви використовуєте RimJobWorld з модами на інопланетні раси, переконайтеся, що ви також встановили "RJW Race Support". Інакше у вашого Евока не буде пеніса єнота.</RjwTips.tips.29>
</LanguageData>